Documento gerado sob autenticação Nº ZOE.846.005.OEM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7807                  de  01/10/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  01/10/2018,   referente  ao  interstício  de
01/04/2017 a 30/09/2018, para a servidora RHUANY ANDRESSA RAPHAELLI SOARES FATURI, ocupante do
cargo de Assistente em Administração -  701200,  matrícula  SIAPE 2258629,   lotada  no  Instituto de
Matemática e Estatística,  passando do Nível  de Classificação/Nível  de Capacitação D II,  para o Nível  de
Classificação/Nível de Capacitação D III,  em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o
Processo nº 23078.524811/2018-31:
Formação Integral de Servidores da UFRGS V CH: 132 Carga horária utilizada: 120 hora(s) / Carga horária
excedente: 12 hora(s) (22/08/2016 a 24/11/2017)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
